等一個人等左幾耐？

3年了點先可以放低

唔知你過成點呢

三年 好勁 你肯定係等？明知無機會一齊嘅唔係叫等 係叫浪費時間

一個月都俾多左

明知無機會都忍唔住會期待 今日係我生日 妄想佢會搵返我

我都覺得自己on9

Btw師兄你個名

我明 真係好辛苦 btw絲打生日快樂

仲唔訓

原來呢個係你第一個post灰到

多謝巴打

準備訓喇 你都快啲訓啦

如果佢主動搵我一定好開心 但係從來都等唔到嗰一日 每日一到夜晚就開始諗好多嘢

好負好負
但係無地方可以放

女仔青春有限 所以唔好等 move on 搵過個好既

6年半 不過應該唔叫等因為無可能

4年幾

5年，以為自己永遠都走唔出。點知宜家完全無野

你係katy？

就係咁樣，突然間某日就睇開左。

我覺得係你生活無其他你全心投入既事，所以你既念頭成日停留係果件事上面。

三年幾

絲打好長情

係暗戀定分手未放低阿？